嗌兩點散嘅中環人入一入嚟

討論吓棄condom 係咪好爽

可唔可以依加落返嚟 Landmark 呀

落 Landmark 啦好嘛

唔好沉醉自己喺 lunch time 好團結好嘛

落landmark

咪撚分化

要走要留自己決定，如果你想人留就係現場講

連登放負把撚

救中大學生

解散殲滅狗隊，刻不容緩

如果你唔係盲嘅你應該見到我叫緊人返landmark
如果你唔係聾嘅你應得聽到個個叫唔好走都走哂
分你老母化啦冷氣軍司

中環人最大贏家
工照返錢照袋光環照吸

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

講咗中環係lunch time快閃
過咗食飯時間無咗批人掩護係會好危險
勇武今日裝修完吉野家同中銀 已經做到野
再留真係好易俾狗一網打盡

仲有班好心嘅義工添

邊到話快閃

事實的確好多人係lunch time 出黎佔路
好多已經盡留 留到過晒lunch time 時間
可能你覺得佢地未夠付出
但我覺得佢地已經好大進步

比起星期一擺路擺到全世界早放保護手足
今日拉十幾個緊係大進步啦
我愛光環

起碼我身邊啲中環友係咁樣理解
唔快閃嘅 係咪大家拎住把遮等 等班警曱增援再拉曬？
你想個結局係咁嘅話 我好肯定咁同你講 咁做會連最後一班真香港人嘅中環友都拉埋 唔會再有人出黎 中環再進一步俾大陸狗入侵

明明岩岩掩護班細ge 走左先西裝友先上樓
然後有班人屌人走 攪到d細路番轉頭

星期一霸路你見到啲咩我見唔到 我見到嘅係所有公司早放，癱瘓咗中環，之後夠齊人可以互相cover

點解前線散白領要散 星期一全民放工唔係白領留得嘅果咩

公司早放前題係有tg
中環人要做嘅係要令狗放tg 呀

推

大部分中環人表示飼料重要過人地身上啲子彈

咁我話你知 因為尋日嘅突發事件 好多公司出咗通知 叫啲人今日remote home office做野 我個層得連埋我得返兩個人返工 因為lunch time無放催淚彈 亦都無叫我地早走

希望大家唔割之餘 要諗下實際情況 我哋出黎保護你哋 亦都唔想睇到前線寶有咩事

咁話明快閃 啲打工仔食完飯就上返去架啦
你可以屌佢地仆街
但本身係講明快閃喎